---
title: Pelatihan Kelas Sosial Media
date: 2012-10-07
categories:
- laporan
- Kartunet.com
layout: laporancmb
---


![200px-Oktober_07_2012_Kartunet_Kelas_Blogging_dan_sosial_media.jpg](/uploads/200px-Oktober_07_2012_Kartunet_Kelas_Blogging_dan_sosial_media.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pelatihan Kelas Sosial Media

**Lokasi** : Sekretariat Kartunet

**Alamat** : Jl. Pepaya V Jagakarsa Jakarta Selatan

**Jam** : 09:00 - 16:00 WIB

**Hadir** : 
* Dimas Prasetyo Muharam
* Trias nurhidayat
* Aji
* Iwan
* Erika
* Senna Rusli
* Ogi

**Ringkasan** : 
* Pelatihan Sosial Media Minggu 3
